無聊上家計會, 妹妹睇到濕了

妹妹點解會濕?

連登仔日常, 每日可J幾多次?

佢都冇答到

妹妹告訴哥哥濕了

妹妹

諗起Yahoo膠問

唔通答其實個妹想含撚咩

連登撚上去留言啦

家計會

都唔答個正確答案

李露眉

社工成最大贏家

我一日 J 10 次

PM me

俾人偷看都唔得
痴撚線

偷看女人沖涼係咪又係女人既責任

如果考試一定俾個大交差佢
依家做家計會個堆得個學歷
連答少少野都離題

首先點解呢條問題會出現

咩人會上家計會睇性教育

[樓主想去家計會割包皮]

呢邊

妹妹見到哥哥玩J會濕
又唔係男朋友
除非…

近親相姦

家計會肯撚定係西女人組成
女人睇男人>濕左>男人唔岩
男人睇女人>扯左>男人唔岩

おにいちゃん

回帶

震機

家計會啲Q&A真係好直接貼地

Q貼地，A離撚晒地，答完等於無答

自從買左飛機杯 真係日日打兩次 好撚正

Blame the victim

和尚拍拖?

一睇個標題以為係會計妹濕左

想屌妹妹

講緊已經親熱緊
即係兩個人都同意有性需要
又係男人錯
做聖人咩？

性相關，全部男人責任，都痴撚線
女無性需要 ？

屌你老母呢個post回帶左幾撚多次啊 on撚9

妹妹淫底偷睇哥哥打飛機
然後哥哥唔啱？

家計會果班係咪道德塔利班

正宗官腔
遊個花園將個問題唔答
轉移重點然後又好似答左野咁

明肛社先係

我妹妹告訴我知，當她看到我赤裸裸的玩陰莖時，她的下體就濕濕地。究竟是什麼原因？

家計會Q&A

解答咗好多連登仔既疑問

睇到扯咗

我

點解唔同父母講

叫蕭別離去答啦

乜野先叫影響到你既日常生活同社交先?

yahoo 知識

wow but

睇左仲會計妹，我都係出返去先

做*

妹妹想跟哥哥摩擦生殖器

之前有個帖講細個有無見過老豆老母扑野
連登巴絲先話好核突

答得好公整

快點用女版上去問

「才是有禮貌的孩子呢！」

妹妹：哥哥唔好再奶我去廁所既地方啦

大概內容係咁講

老豆老母溝埋一齊，入左坑，所以搞埋一起，而老豆老母會互屌，例如口交，互巢，仆野。仆野係出齊毛o既人表示咸濕的其中一種方法，老豆會將碌鳩插入老母個西內。跟住，老豆碌鳩會中出老母西，如果老豆條精蟲同老母粒卵子又仆過，更有機會你多個細佬妹。

我淨係諗起馬桶

如果小朋友看到父母口交，怎麼辦？

聖人都要屌閪都要生仔
都係會屌閪求生仔

佢哋錫尿既地方好污糟

家計會玩亂倫

我的妹妹不可能這麼可愛

Link

教撚壞細路 你不如話失禁啦

睇錯無聊上會計妹妹到濕了

未解決

味有c兄post左

哥哥做咩奶個馬桶...

Me

日日J嘅比例都唔低架

正解，不過家計會寫得太正向就會有道德撚出聲

係啲怪獸家長話鼓勵青少年扑嘢

根本唔洗用兄妹做例子

咁樣班男仔個投入感高啲

睇整蠱專家好過啦